大家覺得銀禧花園點？

見佢近港鐵站 望出去個境又唔錯
但唔知有無咩伏位

舊

好舊

內籠殘，有滲水問題

狗竇，自己諗

好L舊 好多滲水
利申 細佬住緊

一梯有4伙果隻則係可以亂改內攏，每層啲廚廁位都隨時改到7彩。

舊，大維修完左冇耐，面積實用嘅都。

俾多少少駿景園

真係少少？

晉名峰啦 如果有車

駿景就不如預龍山

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

求求大家幫下d手足
好多手足捱緊餓

御龍太多大陸人

駿景你估無
同埋駿景園隔涉

收皮啦屌你老母

駿景園要行十分鐘去火車站

極多狗

衰在有狗宿

每次經過都覺得好臭

啲人喺火車站等五分鐘，坐兩分鐘小巴番駿景園